好撚窮 點算

返一年intern 月入一萬 但每月卡數都差唔多 仲諗住30歲上車買樓 點先儲到錢

你買咩碌到咁多錢

平時食餐飯都六七十

你而家係日均300喎

70x30都係2000幾 你有1萬 點用

儲錢永遠唔會發達，不如借margin買股票啦，包你好快買到樓

唔好講埋啲害撚死人嘅嘢啦

唔好差卡數 萬劫不復

我食餐飯過30都已經好心痛

月入一萬點上車?
巴士?

樓主有骨氣
出入請司機

睇黎你都輸得幾多 LoL

用8年儲100萬，8日輸到得返8萬

一日食五餐

有intern返仲好啦
好多人失業

你咁靚仔，可以試下賣屎忽

就快intern都無

我能力唔夠？咁你仲廢過地底泥